學過beatbox兩年 你問我答

如題

冇片有盛
講乜？

自膠
冇片冇盛

唔信咪算

點樣inward k snare